<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LinkageCheckerFilter>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="org.bouncycastle.openssl.jcajce.JcaPEMKeyConverter"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="io.grpc.netty.shaded.io.netty.handler.ssl.BouncyCastlePemReader"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="org.bouncycastle.pkcs.PKCSException"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="io.grpc.netty.shaded.io.netty.handler.ssl.BouncyCastlePemReader"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="org.bouncycastle.operator.OperatorCreationException"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="io.grpc.netty.shaded.io.netty.handler.ssl.BouncyCastlePemReader"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="org.bouncycastle.openssl.PEMParser"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="io.grpc.netty.shaded.io.netty.handler.ssl.BouncyCastlePemReader"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="org.bouncycastle.asn1.pkcs.PrivateKeyInfo"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="io.grpc.netty.shaded.io.netty.handler.ssl.BouncyCastlePemReader"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="org.bouncycastle.openssl.PEMKeyPair"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="io.grpc.netty.shaded.io.netty.handler.ssl.BouncyCastlePemReader"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="org.bouncycastle.openssl.PEMEncryptedKeyPair"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="io.grpc.netty.shaded.io.netty.handler.ssl.BouncyCastlePemReader"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="org.bouncycastle.openssl.jcajce.JcePEMDecryptorProviderBuilder"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="io.grpc.netty.shaded.io.netty.handler.ssl.BouncyCastlePemReader"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="org.bouncycastle.pkcs.PKCS8EncryptedPrivateKeyInfo"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="io.grpc.netty.shaded.io.netty.handler.ssl.BouncyCastlePemReader"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="org.bouncycastle.openssl.jcajce.JceOpenSSLPKCS8DecryptorProviderBuilder"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="io.grpc.netty.shaded.io.netty.handler.ssl.BouncyCastlePemReader"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="com.google.appengine.api.urlfetch.HTTPHeader"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="com.google.api.client.extensions.appengine.http.UrlFetchResponse"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="com.google.appengine.api.urlfetch.HTTPResponse"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="com.google.api.client.extensions.appengine.http.UrlFetchResponse"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="com.google.appengine.api.urlfetch.HTTPMethod"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="com.google.api.client.extensions.appengine.http.UrlFetchTransport"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="com.google.appengine.api.urlfetch.FetchOptions"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="com.google.api.client.extensions.appengine.http.UrlFetchTransport"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="com.google.appengine.api.urlfetch.FetchOptions$Builder"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="com.google.api.client.extensions.appengine.http.UrlFetchTransport"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="com.google.appengine.api.urlfetch.HTTPRequest"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="com.google.api.client.extensions.appengine.http.UrlFetchRequest"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="com.google.appengine.api.urlfetch.HTTPHeader"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="com.google.api.client.extensions.appengine.http.UrlFetchRequest"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="com.google.appengine.api.urlfetch.FetchOptions"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="com.google.api.client.extensions.appengine.http.UrlFetchRequest"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="com.google.appengine.api.urlfetch.URLFetchServiceFactory"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="com.google.api.client.extensions.appengine.http.UrlFetchRequest"/>
    </Source>
  </LinkageError>
  <LinkageError>
    <Target>
      <Class name="com.google.appengine.api.urlfetch.URLFetchService"/>
    </Target>
    <Source>
      <Class name="com.google.api.client.extensions.appengine.http.UrlFetchRequest"/>
    </Source>
  </LinkageError>
</LinkageCheckerFilter>
